[對家文宣] 對家已經開始將文宣貼喺交通工具

雖然信息量係0

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

咩交通公具投訴下啦

好低智好低質喔支那賤畜又學黃絲

絕對要投訴喱種反人道納稅言行

電車